小心「求救」，慎防舉證撚

近排陰啲陰啲見到有啲post
「求救！手足比人拉咗！求相同片」類型嘅post，叫你send啲source去某個電話，係某個律師團體

喺度提醒咁多位，有心幫人係好事，但係要諗真啲。
第一，係普通法下，舉證係控方責任證明有罪，唔會要求辯方搵證據證明自己無罪。
第二，「轉發」嘅post，點解唔知直接講係咩團體，你都放得個電話number出嚟，怕咩比人知。

我嘅出發點係提大家行事小心，因為有可能有狗混入人群，你send咗當時啲片/相去，比popo攞到，分分鐘會入你數charge你當時在場，到時就gg

點都好
毋忘五大訴求

push

推

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

大家唔好再中舉證撚計

有人講過 推
btw會唔會黑警舉唔舉到証佢都會告你煩你
但你有片証明佢就可能唔告你

最後10成打得甩 黑警都可以照告 無成本

Push

要留意，港共依家想捉人告係會無所不用其技

近排陰啲陰啲見到有啲post
「求救！手足比人拉咗！求相同片」類型嘅post，叫你send啲source去某個電話，係某個律師團體

喺度提醒咁多位，有心幫人係好事，但係要諗真啲。
第一，係普通法下，舉證係控方責任證明有罪，唔會要求辯方搵證據證明自己無罪。
第二，「轉發」嘅post，點解唔知直接講係咩團體，你都放得個電話number出嚟，怕咩比人知。

我嘅出發點係提大家行事小心，因為有可能有狗混入人群，你send咗當時啲片/相去，比popo攞到，分分鐘會入你數charge你當時在場，到時就gg